
1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
 Ответ: Главное отличие let в том, что область видимости переменной ограничивается блоком, а не функцией.
  Другими словами, переменная, созданная с помощью оператора let, доступна внутри блока, в котором она была создана
   и в любом вложенном блоке. Говоря «блок», я имею ввиду всё что вложено между фигурными скобками {}.
   var продолжает жить после {}.
   Значение переменной, объявленной с помощью const, нельзя переназначить. 
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
 Ответ: Область видимости переменных var, объявленных с его использованием, оказывается слишком большой.
  Это может привести к непреднамеренной перезаписи данных и к другим ошибкам.
  С 2015 года var является устаревшим, с принятием стандарта ECMAScript 6 новый набор возможностей JavaScript, известный ещё как ES6 и ES2015. 
